質問盧X達和劉X匡：你們是否只想一個有香港血統的人做香港總統，哪和中共有何分別？

歡迎正評負評，與我無關。

自詡為右翼獨派健筆的三姓家奴（本姓劉，然後姓過盧、陳、黃等等）在立場新聞寫了一篇文章，名為《不只港獨，追求真雙普選也會激嬲（怒）共產黨》，乘勢譏笑老泛民多年來講雙普選而避談港獨，但其實雙普選也會讓中國政府不快。

盧斯達的獨立之後願景是？
然後，三姓家奴又說民主將會帶來獨立——但三姓家奴沒有說的是，獨立後的香港是如何的願景。若果獨立後的香港比現在的香港更加不堪，豈不是讓流水運動中犧牲巨大的港人白費了他們的血汗嗎？

這幾個月來，香港有多少示威者散盡家財，忍受太陽的惡毒照射，在炎炎夏日上街示威？有多少示威者忍受被黑警和黑社會痛打到皮開肉裂，骨頭折斷？有多少示威者被催淚毒煙弄得百病叢生，滿身紅疹，又癢又痛，死去活來？有多少示威者被司法迫害，前途盡喪？獨派有責任申明他們追求的香港是怎樣的樣子！這樣才不辜負流水運動的參加者！

獨派不告訴你的兩種政治革命
歷史上，政治革命有兩種，一種只是換另一個當權者上台做獨裁者，叫易姓革命......

blocked

諗起依件垃圾中文都未撚識
果陣衰到要搵看更佬問字